仲有8個鐘左右 方仲賢就被捕滿48小時

POPO仲唔快D落叉廚
落啦落丫嘛做咩唔落呀

實放...不過如可能係 半夜響上水文錦渡..新屋嶺 放

冇事就放啦
乘日做show 高調拉人

坐撚爆佢

唔洗你教

仲留醫緊
應該醫院放

其實到咗今日佢唔撚放都冇分別，佢地犯嘅法早就水蛇春咁長

潛烏龜又話今日會用佢既方法既， 用咗未？

popo根本冇諗過要告
係捉你返去玩鳩你同製造白色恐怖